其實侵侵咁做係咪操控市場？

係twitter寫段文， 個市就大跌或者大升. 佢出twitter之前話晒俾親戚朋友知沽或渣恆指就賺晒.

好羨慕. 我打一世工都冇佢賺咁多.

之前肥仔金玩導彈都係咁賺錢，玩下玩下冇人理

太多次啦 我覺得市場已經比唔到反應佢

你拎自己同美國總統比

應該係你打一世工都無佢一個鐘賺咁多

牛三is coming